女朋友做左一個好大既決定...

啱啱同我講 話佢想去working holiday
之後講講下就已經變左一定要去 已經決定左
係任何層面上面我都希望佢體驗多啲
望下個世界到底有幾大
但係係我自己自私既一面就會係度諗
一年無得見面會變成點 long d既話要點樣行落去等等...
見到好多身邊既朋友就算幾穩定都好
一但long d左就好多嘢會唔同左
時差，生活習慣，見識唔同左，文化唔同左等等
佢話佢可能係嗰邊會搵到人生目標呢？
同時又好驚會出現一個真係好啱佢既人
我個心好想佢去同時又好唔想佢去 有無人會明
各位巴絲可唔可以比少少意見我

身為佢男朋友梗係要支持佢啦 無論點都好
唔比佢去 梗係留佢係自己身邊啦

推

係你就係你
唔係就唔係
唔去都可以分手
但你唔支持佢去一定怨你一世

你望下啲頭髮有無開始變綠色？

老實 d 啦

你地兩個人追求嘅未來根本就唔同

大家嘅理想都無大家嘅存在

仲一齊做乜 ?

睇化 d 啦

認真post 巴打唔好咁

我既理想有佢
但係佢就...

追求嘅嘢唔同，無分對錯
你接受唔到就唯有分開

我明白依個道理
不過之前無諗過姐

就係唔想分開同時又驚變質

唔想分開咁你唯有支持嘅姐
不斷嘅擔心只會推遠佢

我問佢會唔會考慮等多我兩年一齊去為左個目標進發
佢話最遲點都係一年only

咁咪一人讓一步囉
佢都肯等多你一年啦

諗下如果你同女朋友岩岩一齊個時佢會唔會捨得去working holiday

嗰個唔係佢嚟 你都唔夠認識佢

你鐘意嗰個只係你想像中嘅佢

我把口講到好無所謂好支持佢咁 聽到佢好有衝勁
同時我其實唔係真係咁無所謂。

如果一齊得唔係好耐佢都係選擇去呢

試下話同佢一齊去
睇下佢咩反應囉

咁更加WFC啦
熱戀期都咁，去到第二個月同你講88
下年帶多件返黎香港

但係我仲有兩年先grad

如果依家你唔比佢去，將來佢後悔就怨你一世
可能你支持佢去等佢知有個人支持佢等佢仲好

我叫佢等多兩年我 佢話最多一年

多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球
而一起 空間感恐怕沒有
想孤身去走

我就係驚咁樣我已經介紹曬佢比屋企人知道
但係佢無

有朋友拍緊拖個時去
去咗年幾返黎就結婚

去邊度既working holiday
唔同地方好唔同個噃

去working holiday搵人生目標
我睇咗啲咩
點解依家啲人係鍾意喺玩嘅同時
搵個冠冕堂皇嘅籍口黎呃自己

望就望有大公司比offer佢可以等多我兩年

睇到依啲post sad到
同你情況一模一樣！
但我係去working holiday果個
我依加都算分左手
我覺得如果你接受唔到不如早啲分啦
一個女仔喺果邊好辛苦
一係你就陪佢到底
我係臨去分 臨飛前喊到差啲虛脫唔想過去
依加去左幾日 日日都掛到想返黎香港

咩歌

你女朋友分別咩年紀呀? 佢無讀大學?

我都希望可以咁樣 不過我知道我唔係佢心目中百分百既理想對象

佢話想去澳洲或者紐西蘭

佢都有講可以玩埋既咁

一齊去囉

竟然都冇咩野改變到
倒不如努力提升下自己嘅價值
做過值得被愛嘅人
好過成日驚對方走左去啦

其實真係好易帽

同是天涯淪落人
不過你都去左就唔好後悔自己做既決定啦
Support you!

佢96今年grad

時間問題

本身我係感情上面就已經係無乜自信
依加仲要咁

不要再說了。

好淫亂架韓仔台仔洋腸一齊住
一定要分手

反黎要你埋單

去得就預左冇 就算幾俾心機都好難keep 不如依家散左仲好

唉 唔知呀 日日都諗係咪做錯左
去前一個禮拜我同佢日日都攬住喊
飛前一晚喊通宵
我同佢都係一齊左幾個月咋
最後我真係飛左過黎 但咩心機都無

咁你心態已經死得
應該係條女想點都得果d人
你諗下你咁樣 重有咩野可以吸引到條女？

就係唔想分手

支持佢,, 比佢自由

多謝你既意見 不過你都係打好啲字先啦

真係唔會keep得到？

分手

如果佢返黎, 你地仲想一齊先再一齊
老實講
LONG D 你拖一個女仔幾年 / 佢拖你幾年都毫無意義

申請defer一年囉
講真 大學早畢業遲畢業一年 影響唔大
但你如果俾佢自己去 最後因爲咁散咗
我覺得你會後悔

我女朋友比我既感覺係佢唔會後悔
依一點同你應該有啲唔同？
佢平時就已經係一個好獨立既人
其他位都same as you
你都去左咁依加除左sad有無體驗到啲咩好處

認真，真係好大機會...

你細過佢? fresh grad去係幾好嘅選擇, 你無論點都要支持佢。一段關係最重要嘅就係信任，尤其是long d中嘅情侶。只要夠愛對方，其實long d都唔大問題架，依家每時每刻都可以whatsapp facetime，澳洲咪最多3個鐘時差，完全唔significant。你咪每隔幾個月去搵佢一次囉，最緊要keep住溝通，信任，真誠，咁就維繫到架啦
利申: 6年前去澳洲讀書同女朋友long d咗幾年, 今年尾結婚了加油呀巴打

逐漸變綠又得，立即變綠晒亦得，得咗

假如你條女變公廁，你又肯唔肯同佢埋單

無自信唔代表乜都得
我原則都係會行頭 但係都會聽埋佢點講先

準備longd留個名
男朋友好支持我去
反而時間越近我自己越唔想去
因為真係好唔捨得男朋友
不過我覺得上面話要支持女朋友嘅決定係真
如果唔係佢會怨你一世

唉 我都唔知個結果會係點
希望你同你女朋友可以捱過哩關開花結果
我都希望我同男朋友可以捱到哩關
一齊加油

都係既。

佢話我儲錢飛去見佢咪得

基本上冇得唔俾...佢只係你女朋友唔係寵物。每個人都有自由。你可以擔心。但唔俾佢去遲早嘈交都係拎番出黎講

但係我已經defer過一年了
我都唔想自己後悔 同埋我要照顧屋企人

唉

其實我識男朋友前 應該話ex都已經諗住去
果陣真係無諗住會拍拖 但緣份話黎擋都擋唔到
但拍拖初期我已經講左我會去wh
佢同你差唔多 唔想我去既
我係諗住大家可以long d到
因為我有話過半年都有機會返黎 真係唔知
但臨去前半個月 佢話愈近要飛果日佢愈接受唔到
同佢傾左好耐大家都無共識
一直拖拖拖到我飛前 最後都係分左手

恭喜你啊
好多謝你既意見 我會認真咁諗諗同接受

算撚數啦
我身邊太多例子
你無謂阻佢，始終人生應該自己決定
但係好應該既係提早分手，提早走出分手憂鬱
你同佢都好好搵下一個

如果佢返黎，你地仲覺得對方合適既先再一齊

做住朋友先，大家都輕鬆

依一刻可能你覺得我尻嗡
不過我覺得我會
我只係竹門 而佢係鐵門

唔怕,就算玩到鬆晒,射滿滿,你都仲係有機會埋單嘅

不過認真,做男人最緊要有自信,佢要走你留唔住
安心放人出去啦

我都去過 見過訂左婚一齊去都可以為左食洋腸分手
什至有港女為左一份工比個馬拉仔 屌
十個有九個都一定分手
我勸你早日分手

今年仲plan左一齊去旅行 點知一剎那就變會咁
好驚時間愈長回憶愈多就愈唔捨得
btw thank you so much
希望我地大家都可以開花結果啦

我都知無得唔俾既

你諗住一個月飛一次嗎？

如果佢去做雞賺錢都算情有可原

否則其他理由=食洋腸借口

條女可以直接做呢個決定，你地一齊都無意思

屌完
之後諗定下一條女

唔係9 up
但兩年前 個ex講左一樣既野
之後一個月後發現其實有第三者

放心啦，遲d無得成日見，好快就唔會唔捨得

當分咗手

唉 時間愈耐梗係會愈唔捨得啦
比著我都唔會捨得 佢又何妨唔係呢
不過大家既共識真係好緊要
Look on the bright side
可能翻嚟香港後可以再續前緣呢

啱既

做過戀人好難做翻朋友。。

多謝你既真心說話

唉我都唔知

飛條命咩飛 屋企環境唔太好
兩老都有病痛 翻學翻pt已經攰到想死

有錢女去都唔係為錢架啦 更何況宜家都搵唔到錢
體驗不一樣既生活一定會玩到好癲

我唔覺得佢會咁做

唔做仆街仔

我同你個user name一樣
等死。

我澳洲住左幾年 好多朋友都會去working holiday 就問我意見
條條女去之前都話一定唔會同條仔分手 我都係話聽住先啦
最後到現在為止 無一條港女去完working holiday 係無換到新仔既
信條女去working holiday 唔會變心 ？ 曬鳩氣

屌你講真話可唔可以唔好咁絕咁中point

點當。。。

一係你就一齊去
唔係到時佢有咩事你都唔係佢身邊
自然有其他人幫佢

你太冇自信，又驚被女飛，所以上連登問
假如你覺得值得繼續，咪繼續囉
working holiday中間，條女如果食洋腸飛起你，咪飛囉
you have nothing to lose
男人老狗唔好怕輸
放開D

不過佢係香港係乖乖女嚟嫁喎。。。

我的天 張敬軒

其實我同我女朋友早排都係拗呢樣
我自己想去，佢就怕long d
其實大家呢幾年都平平穩穩
佢怕我一去大家就玩完
其實我自己對呢段感情有信心
而且我都唔想將視野局限係香港呢一個地方

其實冇得好講，如果佢本身唔信任我，呢段感情都走唔得遠

唉屌 愈聽愈灰

我都想一齊去 不過我有負擔

Yes sir!!!copy that

Thanks a lot

我而家正處於你女朋友嘅同樣立場
另一半無咩反應 應該開心定唔開心好

問題就係我同佢未去到平平穩穩個段期間

5：14

最慘係戴左帽唔知
唔同你講 你仲深愛佢
我自問就接受唔到啦 要擔心1 2年

有暗地裹話危險 佢屋企人都會擔心
咁佢get唔get到我就真係唔清楚

屌 我玩嗰陣笑咗好撚耐

就係咁先驚 睇過太多護眼post

未去到平平穩穩就試下經歷一啲野
有時分開未必會淡
反而大家都更愛對方
你就當賭一鋪

今次唔同馬會賭波輸左場愛隊仲有下場可以追
無咗就真係無咗嫁喇。

巴打唔好表面上支持 但自己屈埋屈埋阿
同佢講你真實感受啦 最多咪鬧交

你扮大方俾咗佢去
到時留喺香港日諗夜諗
想分手嘅可能變咗係你

咁至起碼知道呢個女仔仲值唔值得你去愛
如果大家價值觀唔同，之後都會好痛苦
咁就當止蝕離場
但呢啲野真係話唔埋
樓主加油啦

果時就係咁

我同另一半散左

開頭佢去左wh好唔慣，但慢慢發覺自己一個人更自由，好多野忙

到佢返黎香港，原來我已經習慣左生活裡面唔需要有佢

夾硬左一兩個月我頂唔順

你可以話我唔夠愛佢，但我覺得我自己一feel到唔開心

我會係根源止痛，個心潛意識抗拒再諗呢個人為自己止痛

是但啦
不過有問題就要提出

補充多d

當時我自私認為，我可以為佢give up 呢d機會
點解佢可以咁忍心，仲要我支持佢? no way

我睇下說唔說服到自己先啦
btw thanks

多謝你
不過其實我都無贏過 又有乜好輸。

去Working holiday 同散無分別， 可以先分等佢真係返黎有feel 先再一齊， 不過到時佢下面應該闊過西隧

我就係驚會變成咁

你啱既

佢想去你死都唔比佢去 隨時即刻分手

我就係覺得佢好忍心 好似其實唔需要我咁

當年我女友都係無啦啦話想去澳洲working holiday
然後去嗰陣我陪佢去咗兩個禮拜玩，之後佢留喺嗰度做咗一年嘢
返嚟之後結婚

大家都唔同曬 習慣自己一個就好難翻轉頭

啱啊。

去WH咪即係比洋腸屌
分手啦
You deserve better

恭喜
我都希望可以咁

But I don’t want it

支持佢啦
唔好諗到一定綠咁
成日覺得最美好愛情係大家愛大家 但有各自生活
你反對就散硬 唔反對重有一線機會
點解唔往好個面諗

其實好多時 女就希望個男 72小時俾哂佢
而完全唔care男方付出 當係老鳯咁
當你抽時間俾佢 佢又覺 好平常姐
自己話要去就去 轉個撚頭識埋第二條仔
樓主怕發生依啲？

我朋友都係, 個女仔去左澳洲WH, 嗰男既向香港讀書, 個男之後過去旅行陪個女, 返嚟香港過左一兩年結婚. (勿相認)

係你嘅始終係你, 你冇可能縛住一隻想飛既雀仔

分手啦 佢WH返黎仲一齊到咪一齊
9成過到去有新仔啦

一齊去

同埋佢一齊去囉

男仔既青春好寶貴
唔好浪費喺一個對你唔忠心既女人身上

我明⋯
我同男朋友岩岩先long d完
而家到佢話想去外國讀2年master...

都真係冇咩信心keep到
但我地都已經有一齊計劃下未來⋯

都係既 無計

我就係咁覺得

都係既 無錯

佢係㘑都去㗎啦
long d 到咪 long d
中途散咗咪搵過個
我睇唔到有咩要你揀

仲有起碼一年先去 唔捨得

其實你冇權唔比佢去 你只係佢男朋友咋

女人既青春仲寶貴。

無事既 佢有心繼續先會同你計劃既你諗下係咪先

真係算鳩數好過？

本來就唔應該一齊
講定分心吧啦

係接唔接受到既問題姐

其實只係我接唔接受到姐

肯定變質

Maybe

咁同無左有乜分別

十個去完十個都

Sausages Party

佢想做就比佢做啦，你唔比只會後悔一世，如果佢係果邊真係識到第二個，咁就證明左依隻係臭雞

come on James

我係佢睇到你呢個post一定即刻同你分手

何出此言？

你自己廢又要拖埋人地一齊廢 最麻煩就你呢種人

俾佢去，知佢批咗就夾定你啲假
然後你去探佢一個禮拜順便當一齊旅行
記得要開心見誠講你有咩不安
但最大嘅不安係佢會唔去
加油啊巴打

342525

working holiday
身邊好多去完幾年返到黎重係on99咁

咁去得就有心理準備放生大家了。
現實o的講，一旦分開而大家又未係好穩定個隻，路已經不再一樣，強求都沒用，只會大家辛苦。
唔好講話揾到個更好定乜野，點為知好，係好睇當下的，分開兩地又唔係身邊幾好都冇撚用。

好多年前，中學雞萬末，我同當時呢個女朋友真係火星同天皇星兩個世界o既人走埋一起，其過程合拍到不得了，直接係心靈上大家都好有安全感個隻，如果唔係佢家人要佢出國留學真係有機會行到結婚個隻。
大家都好識諗，但面對呢個問題大家都明白，與其由熱戀變到爛包袱，不如大家放生大家，雖然叫和平分手但由送機到頭個半年咪一樣愛到喊苦喊忽，但現實係佢始終會有人追，由痴情，慢慢long d到變無所不談o既密友，再慢慢冷淡，到不再來往。 係人生一課，沒有仇恨，當佢同我講開始有新仔，上埋床，分享所有同第二個做返以前同我o既一切時，雖然點都有o的唔高興，但都會祝福佢快樂。
原來放下一個人的佔有慾還可能愛，係幾開心的，由其是可以close 到最私人o既野都無所不談，有時我都以為自己變左姊妹或佢變左兄弟。 好過最後是欺騙，冷落，反面。

雖然我比著我自己既話都好難做決定，但我又覺得當對方去到已經錯失機會既時候，第一時間一定會覺得係當初你冇比機會佢，同時間就覺得你比唔到佢想要既野佢。
咁不如你試下叫佢承諾你做一啲令你會安心既野，例如每晚都要傾下電話或者間中都飛過黎見面，咁樣可能會好啲。
如果到最後都係分手，都應該可以肯定唔係你做左咩決定既問題，係你女朋友本身唔生性。

我真係睇到化哂， 真係有緣就會再係一齊。
反而我學懂就係，人地選擇左要行o既路，你自己都唔可以為左過去而停止，咁先對得住自己同對方。 佢去外國exchange , 係前進緊，你都唔可以放棄，如果你真係重視佢你要行得比佢更遠，唔係邊有能力吸引到佢返黎選擇你。
諗得通o既人前路自然會很陽光，只要留戀過去o既人先會怨憤。

最後我同呢個ex 20幾年冇再見過，連音訊都冇。 但我起碼可以好自信咁講，佢唔會也不後悔識過我呢個男朋友已經足夠。

以前去左兩年,去到根本無咩見識世界,慘過做港豬,好多拎最低工資仲要比人扣,做就做唔做就7,返到去同十幾個人排沖涼排煮飯,你靚/型基本上好多主動引誘你,毒就毒自過日子,個個星期又要交租環境又差好快收皮,好多女捱唔住一係收皮一係去幫人打飛機做雞,除非大把錢
如果做農場仲慘,一大班馬拉仔,屋全部都係碌架床老鼠陪訓,如果諗住過去幻想hea做下野得閒飲杯咖啡同鬼佬傾下計最好就算把啦,無呢支歌仔唱

利申8算個時去過兩年,淨係做農場計量唔計鐘個D,除左完job出城休息個幾日基本上無停手,都叫搵到錢,返到香港做野覺得好輕鬆！

cls過兩年同佢一齊去就拖埋人地一齊廢？
你最撚有用喇得未啊才子

點解佢唔去係最大既不安
Anyway thanks

每個人都係獨立個體 趁住後生梗係去試多啲
或者你都可以同佢一齊去working holiday
睇下個頭有冇綠果啲真係好撚膚淺
成世人留係香港先係最撚on9

好撚多青春等你條垃圾?自私就自私啦 廢柴, 讀完書先拍拖啦垃圾

你為左唔想比人帽先同佢一齊去, 我係佢真係多謝你, 你好撚偉大

Thanks for sharing巴打
可能係我唔識諗啦 只係諗自己既感受 無理過佢到底想點

如果真係咁簡單承諾到就做到就解決到問題
咁就好喇

佢都咁自私
我覺得你都冇咩必要留佢

真係好多謝你同埋你既經歷
啱既 我比佢前進得更加多既時候佢都唔翻嚟咁都無計啦

黎溫哥華working holiday
我幫你take care 佢
放心會用套

去一陣就悶啦

佢身邊既人分享都話好賺得去
可能就係咁所以佢無考慮過黑暗面？
只係睇到好既一方面去推動自己行依一步

串得好撚岩
根本就係想出外國食洋腸
乜鳩搵人生目標 探索自我真我？ 呃鳩你既藉口黎架乍傻仔

我係澳洲住左5年 真係好撚搵到人生目標啊 就係後生時絕對唔可以係外國浪費青春同時間
因為澳洲生活太安逸 但任何有前途既工作同機會的
所以我當年就決定返香港 係中港創業打拼
過左精彩既十幾年人生
而我十幾年前既澳洲朋友 好多到今日仲做緊同一份工作

因為澳洲生活太安逸 但無任何有前途既工作同機會的

amm.. 當你前進更多你睇野o既價值觀又唔一樣。 我一樣迷失過，痛苦過，但層經有高人教訓過我，人與人走在一起就係一條平衡線，當有一個要改變方向，要不你跟埋佢一起轉向，前進不夠快也要保持同步，如不就放手比大家行自己o既路。 好過磨到爛哂負面收場。

touch wood講就算佢有一天你撞返佢已成人妻有兒有女，你希望你大家好開心咁欣賞同祝福對方定係九唔搭八面阻阻？

最理想o既關係保持就係唔好套個鎖比對方，你都有權揾自己想要o既路。一旦關係變成家鎖，就只得痛苦，你怨我放棄了多少我怨你浪費了幾多，幾難睇呢。

因為愛

巴打有去過？覺得點

正一傻閪，夠五歲未？
冇人問你可以唔駛開口吠

可能佢淨係見到好既一面啦

愛你老母咩
yr 2/3 學人講愛
呢個字聽完真係得啖笑

你純粹係唔捨得隻免費西姐
你開呢個post 個目的都係引人打d darkside 出來說你條女唔好去

但個重點唔係條女去唔去
而係條女make 呢個decision 果時完全冇諗過你
剩係呢樣都知其實佢鍾意你極都有限啦清
直少少就係條女根本係養唔熟

比你cool 到一時
cool 唔cool 到一世
呢d 女有少少環境轉變就自自然收你皮
無謂浪費時間

你重係大學, 根本唔怕冇機會食女

我明你感受 我條女之前淨係去個大陸intern一個月 都出撚晒事

去就無左

當日既迷途羔羊已變成高人
多謝你

都係既 唉 去又死唔去又死

佢都有去過 但個時還好

唔去都係無左

點解唔選擇有能力再出去睇下呢？
如果有得揀我會選擇拼搏左到有能力再周遊列國

一半半啦 都幾認同你樓下講既嘢既 thanks

收到！我都要比啲決心同信心

( Show Blocked User - 連登第一才子 )
嗯

大學可以申請suspend一年，返嚟再讀

無咁既經濟能力同有兩老要照顧

其實都唔好話要照顧哂對方點諗。無需咁偉大，冇人會多謝你的。
但正確o的就係為自己諗，你可以努力跑自己o既路，快過去係第二個交叉點接收返佢。或你已經揾到更好o既選擇行新o既路。

唔好當對方係一件貨，人要經歷先會長大，你點知他日你地兩個行過好多路之後，更上一層樓呢？

呢到o的毒撚負皮撚就係固步自封，今日失去左，就認定失去所有。 一對成熟的戀人先唔會介意過去中間o既人和事，反而更在意未來係咪可以同步走下去。

我也有過一個好慘痛o既愛情，但今日睇返，我由唔煙唔酒唔講粗口，懶係白領返份中環工到而家粗口爛舌又煙又酒，我可以肯定就算當日冇被飛，都唔會走到落去，而且我更喜歡而且o既圈子同生活，兩個人根本唔係一條平衡線上。 所謂最愛，只係停留係當年最熱戀o既一刻，由嘈交到最後分手，其實已經變哂質，諗唔通留戀o既只係一個唔再存在o既過去，就算比佢返黎你身邊都唔再係當日的那個她，咁你仲留戀o的乜？

睇曬你D comment ，我宜家就喺係迷失嘅階段 女友突然講分手 就喺大家唔喺一樣速度前進緊 佢話我太成熟 話自己未想進步 件事發生得太突然 好難接受 希望可以有一日去到師兄你嘅境界！

認真答你 岩岩wh完返黎
WH 啲男女關係好淫亂
就算自己國家有男女朋友 去到都一定亂同其他人搞野
因為去到無人無物 一個人既時候好寂莫 又無人識
搞左都無人知 返返香港又做返個乖乖女 搵人埋單
我可以同你講 係100%會出軌 我見太多依啲例子
同埋去得即係你地感情都唔係好深厚
你預左一去不返 分手硬

悶到仆街，我去Auckland

係架，好多野太一相情願，你以為咁咁咁，對方就會滿足。 佢話你太成熟，即係你唔夠成熟。賤o的講，你iq eq足夠，撚個靚妹佢諗乜你點解會唔知？ 佢係咪幼稚我唔清楚也不能評價，但佢呢刻想要咁做，除非你早悉先機，鋪定一條對你comfort有指向性o既路比佢行，咁佢係你o既真正comfort zone入面根本唔會離開。

呢類遊戲我也層經做過，不過後來發覺，咁自己太累太辛苦，唔係自己想要o既生活就放手了。

我而家想法都係放養，即係放手比自己老婆出去行。 好多人話我咁做好易奶野，我知也明白，但如果一路走下去佢都係停留係一個思維，我會仲辛苦，佢成長，而自己又唔好退步，條平衡線就會keep on .

有咩好煩 佢都決定左要去啦
唔通你渣支槍指住佢個頭逼佢唔去咩
你可以做除左信任佢仲可以點
你覺得接受唔到咪分手lo 仲有第三個選擇咩
個人生係佢嘅 佢想做啲乜你除左比意見之外仲有得做咩
你只係佢男友炸 就算佢父母都冇權左右佢人生點做啦 何況你

講個例子你聽 我係個邊識左幾個SP
其中有一個係因為條仔岩岩返返去台灣整啲野
留左佢一個係澳洲 但佢又閪痕 跟住主動聊我
之後佢條仔返返黎 佢就扮無事 繼續做返佢個乖乖女朋友
前後都無三個月

放心, 佢過到去一定食洋腸

Long d冇野㗎
我同我男朋友都係long d
感情超好有心維繫就得啦
加油你咪飛過去幾日搵佢 當去吓旅行囉

食過幾條女都係有男朋友喺香港
Long D 嘅女最易食

如果你係好中意呢個女仔而又想同佢有未來嘅，坐低傾下囉。問下佢去working holiday 係想闖一年定想做踏腳石之後去外國工作生活。

我以前都一直覺得long d 唔會work所以我好抗拒有一段穩定嘅感情，發生緊係你身上嘅野係我身上發生左好多次，但最終你會發現如果對方係一個值得而又愛你嘅人，long d is not impossible. 當然long d 會好需要溝通好需要互相理解，但我覺得係可以做到嘅，咁點解唔試下long d 嘅同時各自追求自己嘅理想，何況你地咁後生，呢件事唔係一定要二擇其一。一年long d je，世事都係要compromise 同 sacrifice 嘅。

Longd 要預咗一定辛苦㗎啦 平時覺得大家建立左好多信任都好 距離遠咗真係另一樣嘢
最衰係當你地掛住大家或者鬧交都要隔住個mon 個種氣餒嘅感覺真係會令人想放棄
你如果擔心佢帽你嘅 老套啲嗰句 佢唔洗去外國照樣會帽你 會出軌嘅人出軌只係時間問題
你要有心理準備維繫呢段感情會好困難 不過真係愛嘅話 試都未試過就決定放棄你甘心咩 俾啲信心自己同你女朋友啦 有咩咪到時先算囉
利申: 唔甘心 係外國longd 緊

跟埋佢去

關你撚事咩屌你

有成年時間可以光明正大咁溝女，點解唔好

未去過總是好的

玩夠返黎搵人埋單

有人揸住支槍逼你去？

分手一年先囉
返嚟有feel咪一齊返 無咪各行各路
無謂long d睇人happy

90%分手

肯定嗰邊瘋狂同其他男人扑野
好有機會食洋腸

變唔變你都控制唔到，唔好諗啦，你都搵第2啲目標做下啦

睇字都覺得樓主小氣
等你兩年 又唔信人 又多借口 又自以為覺得自己付出多d
你跟本唔了解佢

都無得你唔俾ga啦
唯有祝你好運

男朋友又唔係身邊，無人管

竟然唔等你畢業先去

冇事既

一定帽事
係你心多

咁你去嚟做乜鳩

asian 幫鬼佬打飛機都已經好好搵

去左一定俾鬼佬屌
識10個有10個都係

認真，諗定分開，每個人都自私啦佢咁自私你都要為自己著想世界好大無話冇左邊個唔得

過來人 就算佢唔帽你都好易分手

由想到決定用左幾多時間?

分手啦 由佢自己決定要去WH就已經知道根本佢都唔在乎你既感受甚至你地呢段感情
你可能好care呢段關係 但係佢care既係所謂去邊度玩去邊度體驗生活呀
咁自私既人你趁呢個機會自己諗清諗楚係咪要同佢一齊啦

其實 點解玩唔可以係人生目標？
識人去wh諗住學滑雪 順便hea下 而家係當地教左幾年滑雪
又識人學潛水之後同人夾份開左潛水課程
又有人去當地教中文 教完之後又返黎香港教返日文

咁當然啦 大把例子去到外國適應唔到要躝返黎
又或者純粹去洗下海鮮摘下生果搬下麵粉
但咁又點呢？ 人地開心咪得
又唔係佢去左wh要你幫佢俾家用儲錢買樓
調返轉講 大把人係香港打份萬零蚊工 月月清
咪一樣生存到咁耐
唔通個個都要係香港做奴工然後儲錢供一世樓/儲錢移民咩
定你唔抵得人地食洋腸溝鬼妹然後快速移民？

回應返樓主
男友可以有好多個 結左婚都可以離婚
係香港都有人有男朋友但出去做雞
但人生只得一次 你都冇乜理由阻止人地去點做
既然人各有志 你等得忍得既就等 唔得既咪由得佢去囉

咪由佢去囉 如果女人要走你都阻止唔到

once u go black u never go back
去外國食黑腸

帽你都幾肯定戴硬

好慘 完全處於被動
你根本無你女朋友符
臨走前中出多幾次啦

要去既你阻唔到，阻既由可能分手變到一定分手
女人既野，話變就變，就算係香港都可以遇到岩既人，都係睇佢本身係咩人

食住等

我ex都係咁
而家佢係邊?
係wh個時比仆街台仔溝左
而家仔都生埋係台灣住緊了

男人唔可以咁㗎
獨立啲

返黎闊過紅隧

咁你仲飛乜撚野呀
死賤格閪女人

算啦
你當同佢分左手會好啲！
如果唔係仲辛苦

唔去會死

講真，你擔心既野佢肯定都有諗過，但係未問你意見之前，已經決定要去，証明你對佢黎講都唔係太重要

條女真係臭閪嚟

富貴仔真幸福

執多幾劑 中出埋好飛佢喇

去到就一定俾人日日屌 因為多數一齊住
你咪係香港等

比佢試下洋腸啦 唔係成世未試過好野

我不用說太多 留下一emoji

我朋友同佢條女感情好好 , 拍左八年拖 , 開始預備結婚 ,
佢條女話要去 WH , 我朋友佢冇咩所謂話等佢一年 ,
一年後返黎又話等多一年 ,
最後喺當地識左洋腸結埋婚 ,
我朋友就單身至今 , 已經單身五年了

其實去黎做乜 搵唔到工/份工差就大撚獲
冇地方住分分鐘比人當性奴

同佢講停薪留職

散硬 可以搵定下個

分手，搵過個。

其實都係睇你條女咩人.

你條女擺撚到明未玩夠嗰種的話, 等住收帽.

你條女有正常思考力的話, 去一次WH係可以令個人成長唔少嘅, 前題係認真地WH, 唔係走去同堆華人互相取暖.

加油，我同你差不多，但我係走果個

已打算同女友結婚，但唔諗住未來再留係香港

所以由我做搞離開香港果個，未來兩年都預左會long d

老實我都驚，但有機會點都應該後生果陣試，好過我呢d老老地先去做

都唔明有乜好去，做d黑奴唔做既野

如果經濟條件許可你可以過去暫住陪佢

緣份既野係你就係你，捱得過呢關咪訂酒席囉
捱唔過？咁你地段關係都係Soso
你當用一年時間睇值唔值得一世

講真佢連wh係短暫同有咩係長遠都唔識分，不要也罷

其實WH 根本見識唔到D 咩, 學到D 咩
哂撚氣

由佢去囉 注定係你嘅根本就唔怕long d
利申 long d 咗3年

一係分手 一係返嚟無幾耐就結婚

遠距離係殺死愛情嘅一大兇手
當你哋生活再冇交集用咩黎講愛情？
回憶？電話？facetime？
加油💪🏻

分手啦，俾個機會自己識過條新女又好，專心讀書又好
兩個都仲咁後生，小小事都傾唔好搵唔到共識，過到今次又過唔過到下一次

去完肯定闊過西隧

分手啦，放過人地放過自己，如果命中注定你兩個係一對，等佢返黎再開始過都仲得。
利申：試過兩次 long d最後都冇好結果

之前澳洲讀書見幾多女仔背住香港個男朋友係果邊又拖多個
十個wh有9個都係咁

認真講 我自己都long d左兩年 但係兩年過後好似仲sweet過以前 我覺得只要比心機經營呢段感情 一定得嘅

過去做邪骨妓師

https://www.google.com/url?sa=i&source=web&cd=&ved=2ahUKEwi-45Phs8nhAhXDF4gKHYK_DAUQzPwBegQIARAD&url=https%3A%2F%2Fhk.news.yahoo.com%2F24-043009175.html&psig=AOvVaw3Eka73dmpY9yfMyKndg8NI&ust=1555118973285706

又要自己話要去同人分手
又扮哂受害者咁講到自己好辛苦
真係慶幸你地分左手
放個男仔一馬

最有價值係同人外國番黎
又可以扮abc

仲要扮唔想去咁 傻的嗎

我覺得做男友唯有同佢一齊傾下度下去到嘅安排
先再諗一唔一齊到
一嚟慢慢傾嘅時候，大家都會了解到真係話要去其實都好多難度
我去過但特別小小我無做農場嗰啲，全年都係busking
但見到身邊好多啱啱到或者到咗一陣嘅人，佢哋都會面對搵唔到工嘅問題，一係就搵到但要去好遠又要搏呢份工係咪真。

如果佢係有專業技能，去外國試一年係真係幾好，可以先喺香港send定cv或者儲三個月生活費去到係嘩send cv

如果淨係自己一個去，去到做下餐廳農場嗰啲，好話唔好聽係只係想過下喺外國日子表面風流下去玩，實際做到隻狗咁唔知為嘜

所以要溝通，佢想去得到啲咩，練英文嘅話，其實做農場嗰啲都係印度佬老闆，又多其他台妹呀嗰啲喺嗰度做

見過唔少去到都唔知做咩，工又搵唔到，嘢又學唔到，痴返去香港人堆度

同佢傾下個計劃先啦，講就話決定去，但有幾多係度過想攞咩返嚟。

身邊都有朋友有一技之長準備去同去咗，佢哋有哂目標係想搵返嗰行睇下自己有無料到令對方肯用佢做intern又好學徒都好，我覺得你女友係咁嘅話就值得畀佢去

唔係的話，去到做啲辛苦工五勞七傷咁，寧願佢儲啲錢，去working holiday 然後去到報下啲短期班讀下，又有外國生活，真係全鬼佬嘅餐廳好少會請wh visa嘅亞洲人，除非你女友言語天分好勁好多種語言都試或者會，唔係係係搵到啲中國人開嘅餐廳做，又係無咩意思。

一係你就陪埋佢去

整係你反對佢去已經係個借口飛你

其實拍拖呢樣野好閒架啫
天涯何處無芳草
不過WH 呢樣野錯過就可能無悔成世

我ex去兩個月就同我講分手
你而家分定手就差唔多

你係唔係為個女人好, 一撚眼就知

唔緊要最緊要唔分手啫
比到盡第時仔女基因突變唔似亞裔啫

愈後生去成本愈低
話咩第時有能力先移民
第一呢啲空頭支票嚟 最終移唔移到都成問題
第二廿頭去同三十幾先去 心態上無得比
第三既然佢咁有決心 你阻止佢都係攬炒

你只係同佢拍拖 你有咩權唔批准佢去？
有心要分手 係唔係Long D都會分
何況你夠唔夠膽同佢講一定會娶佢？同佢走埋下半世？
如果未去到呢個地步
你根本無權影響佢人生一啲大決定

用例子答你
家姐去左wh兩年 結果係同拍左拖六七年既男朋友分左手

唔好傻啦，生活洗費咁貴，基本上都係啱啱夠洗，仲邊有閒錢同時間去玩，除非做農場屠宰場

未瞓醒好多錯字，明個意思就得啦
過來人身份呀，你地一齊傾下先啦
但又唔好傾到質疑佢咁，多數女仔傾傾下會覺得你係唔想佢去先講咁多唔好嘢
咁要靠你技巧，夠成熟去傾到你又覺得係值得一去，何樂而不為？
如果只係諗到好好呀，睇下人地blog寫到搵份工做一排又轉地方好精彩就算9數

呀仲有，我好耐以前去，嗰陣個傳說係好多港女去到perth先知嗰度好鄉下咩都無，又嘜都唔識搵唔到工最後去同人打飛機，最好第一站唔好去嗰邊啦哈哈
唔好以為少人去，去到嗰到就易搵工

其實好認真,喺果邊冇可能唔會搵過第二個,日啪夜啪

明白你既擔心 但唔可以自私 要支持對方！

唔好玩啦，農場係玩多勞多得，港女一定唔搵得多同啲黑人爭，淨係拎把剪去剪下嘢都無力，一日剪到好少人工高得去邊(真人真事)

屠宰場人工最工嗰啲港女係做唔到，因為要啲大男人先做到因爲要力好大，可以做嘅都係其他閒雜功夫但人工唔會高得去邊

人地異地

咪就係……食嗰下午茶都20蚊，計翻都成個鐘人工，仲要好高稅

支持佢，但預咗分手

你又去咪得囉

你呢啲垃圾人，只想綁另一半係身邊，只諗自己

放心，好多女去wh都係為左搵有居留權既仔。

我見過好幾個豬排都溝到鬼仔。靚個d唔係做雞，就係比華人留學生，或者係度大既溝晒

呢啲女，唔要都罷

雖然唔想打擊巴打，Long D嘅戀情維持唔耐

Ps 女朋友去外國讀書，兩個月就散咗⋯⋯

去讀書或者做嘢, 係為咗大家嘅未來就話需要分開都無辦法, 而家佢去 Working Holiday 為咗咩? 咪為咗佢自已玩同體驗生活甚至開拓睇嘢囉, 對你哋嘅將來有咩用? 不過兩個都無錯, 只係你嘅世界有佢, 佢嘅世果係唔會有你遮.

巴打要唔要傾下計😂有啲同你好類似既經歷。。。

可能係果邊會搵到人生目標呢
即係係呢邊同你一齊果陣睇唔到將來呀
點都好啦 我代入你到都會比佢去 個心一定係唔舒服架喇

佢有得呢個決定就證明愛情唔係佢第一位，而你都好大可能只係一個過渡

你都去working holiday

Very fucking true

分手囉
等佢返嚟再睇下點

真係咁唔想分，都要有晒心理準備
結左婚都可以離
未結好難冇變卦啦

阻我就覺得你阻唔到佢架啦

我建議你支持佢去
但同時帶佢去香港農場做2日農務

比佢體驗下每日做呢樣野佢o唔ok

如果佢覺得頂唔順既，話唔定佢會打退堂鼓

當初ex話去英國留學，當下聽到覺得好耐都見唔到唔係幾想佢去，不過唸深一層如果佢真係想去冇理由因為自己自私嘅唸法而束縛佢，結果都係同佢傾話想去就去，我都同意佢去英國讀書。

最後佢有offer但都係選擇留喺香港讀U，果時就話因為都係覺得留返喺香港好d，雖然上U冇幾耐我哋就分手

呢排大家傾返佢話當初係因為我所以先決定唔去英國，E+好後悔，周不時都放d說話俾我聽，我聽到又真係有d內疚，但明明我當初話俾你去，係你自己決定唔去，雖然個原因係我。

你準備定戴綠帽都得啦

你應該將你個post講一次俾佢聽，睇吓佢點講

有種愛叫放手

返到來最多咪鬆D

最驚佢睇到會反感 對我失望。

ON9 一巴車落佢到啦
死臭閪

我都想去working holiday 所以同男朋友講好咗兩年後一齊去

之前拍拖都諗過去 但因為唔想long d所以唔去
而且因為他而放棄interviews空姐

我同我女朋友long d 左四年啦，慢慢就會覺得習慣

有無後悔過

姐係唔同理想啦
....你老母咩

但係你地唔會習慣得自己一個咩？

如果係你會點？

「我好愛佢，好珍惜佢，所以佢值得我為佢放棄 xxx。」

咁掉轉係乜

我唔愛佢，唔洗珍惜，所以佢唔值得我為佢放棄xxx。

散得啦
去到外國大把誘惑

有咩好問點解
唔通佢又問你點解唔選擇一畢業無咩包袱去體驗下？

個d 咩洋腸綠帽都幾無謂
係要帽你, 佢出黎做野大把機會

睇下你點睇啦，佢唔係身邊果陣咪可以專心做自己野囉，自由嘅
咁樣佢番黎果時我地反而更加珍惜一齊既時間

97後，香港衰落，女人一定會比強國異性吸引，用嚟移民
連韓仔台仔都任食港女

舉例去澳洲 WH
去農場打工 , 咁就叫放眼世界 ?

你唔好理呢到d on9留言
唔好用凝住對方去出軌去食洋腸嘅態度黎溝通
就應該無咩問題

喺佢角度一定fresh grad 去最好
有幾個fd 喺嗰邊生根
食好住好生活好
超羨慕
留喺香港真係無將來
當然前提係本身英文好, 性格outgoing
先可以適應到嗰度 搵到僱主繼續幫你簽visa
你點解要等兩年？

去咗就預咗佢唔會返到你身邊

老實講 係著緊段感情嘅就唔會話要去working holiday啦 分開咁耐有風險嫁喎

俾佢去 但做定分手準備

一年姐 又唔係以後唔返黎係第二個國家定居 唔好咁短視啦 一年都堅持唔到仲點行落去

等都係on9
之後總會好

同佢求婚啦！
佢應該就會唔去！

對自己有自信，唔好幻想咁多佢係外國實識到更好，佢要識即使係香港都會一樣。

將你既擔憂清清楚楚講佢知，你唔講佢唔會知，除非你講左佢唔理你，咁就證明個女仔唔係真心對你。

唔好等佢過到去，最需要你支持既時候，你又突然發覺真係接受唔到，隔住個mon講分手。

一年咁少都喊苦喊忽
大把人一去就long d幾年

係你既就點都會返黎搵你
樓主你唔可以亦唔應該因為自己而要人停低
你自己都識講，呢個係自私一面既諗法
咁就諗下呢一年時間立個目標俾自己完成
繼續向前行唔好停低啦

佢都已經做左決定，你仲有得揀咩?

你條女似逃避多過搵人生目標

老土啲咁講，佢係有翼既雀仔，作為男朋友咪做個心廣體寬既大樹。等佢飛到想休息既時候，先返黎啦。

番來變左黑gal 子宮位有紋身

無 因為嗰陣未有錢去😂
而且宜家散左
可以繼續做想做既嘢

好睇你女友想法 心目中佢理想重要定你重要d
我女友之前講過想去 我都用Long d理由不比佢去 最後佢都聽我講 無去到
不過就應承佢會同佢一齊去不同地方旅行 見識世界

帽事！

體驗腸仔

扑左未？

無架啦，你預左分手都得，但你阻止唔到，我覺得係佢去左既日子，唔好浪費你自已既時間，唔係叫你去食女，係去擴闊自已既圈子，因為跟本條女就係做緊呢樣野

唔好變左你等佢，佢就去玩，到時有個好過你既出現，你又輸9晒

你冇得唔俾 由佢走啦
要預左分手

分手比佢去

我發夢見到working holiday通常分幾類人。
第一：努力工作搵錢型，基本上就少啲洗錢，多做嘢搵錢(呢邊農場做嘢多數喺多勞多得)。
第二：瀟灑工作型，呢類人得閒做嘢，得閒就洗錢同玩，男嘅食女，女嘅比男人食。因為working holiday，基本上九成都喺男女合宿一齊住㗎啦，雖然分房姐，日久生情呢啲好平常啦。尤其是台灣果啲女仔，男人有車嘅就跟個有車嘅，無車嘅就跟個靚仔嘅，有啲就選擇一次性交一年嘅(好多農場宿舍嘅主人喺中年外國人)，佢地訓喺度，比人屌下又有錢唔洗交租，返台灣又無人知。
尤其是農場多數都喺郊區，講緊有啲喺離開市中心3-4個鐘以上嘅車程。你喺農場基本上除左做嘢就喺睇劇打機或者搞嘢㗎啦，唔通同你讀書咩。
所以有車嘅男仔好有優勢，可以帶啲女女離開咁悶嘅農場，出去透氣，購物，玩。
當然你唔做農場打白人工喺另一回事

夢見未必為真

記得整個分手Q

畀佢去，但你預咗九成

你邊位
其實邊輪到你俾定唔俾？

Come on James

真

女人唔過80唔好比飽飯佢食，廿零歲比人屌下啦。睇開d

老實啲啦..
我女朋友讀個科一定要去外國考牌一年

我聽到第一句就同佢講你去啦
佢居然同我講佢唔想去外國分開咁耐話唔去考
調番轉我氹佢去考

但有啲野當時人先feel到嘅
佢心目中到底你佔幾多
自己諗啦

佢都讓一步
你仲話佢

我ex去左兩個月就帽左我
又玩幾個交友app，又喺sugerdaddy網開ac
仲要一拖二左3,4個月我先知
條仔仲要柒到仆街

你邊到見到我話佢

放心啦 實唔止一年
同埋見過呢種long d分手

申利：去過，去之前果斷分手

你條女本身咩性格
點樣發現咁多

我家姐當年都決定去wh(England)
跟住佢男朋友因為咁跟埋過去wh
宜家結左婚生bb買埋樓,比你參考下

蠢女人去完又後悔

. > o > O

綠帽機會9成99

你唔比佢去就算一齊落去都有撚排怨

送機嗰日之前 染緣個頭

臭雞比狗屌

我同你個情況一樣
可能我同你唔同 大家都信任對方
所以無你呢個煩惱
如果佢真係帽你 你咪當睇清呢個人囉
無咩好擔心
如果佢真係可以守住自己底線 咁即係娶得過
其實對你 對佢都係一件好事

{o} -> {O}

如果掉轉係個女仔去澳洲讀書long d 幾年

咪放手比佢去囉
呢一年佢又諗下自己嘅未來 你就趁冇佢嘅時候籌劃下自己嘅未來
對面既然決定放棄某啲嘢都要成就自我 咁咪比佢放手一搏囉

咁似係人問題 唔關wh事
唔通唔去wh就唔會返hea工？

我又識有人去完wh返黎 返左一陣hea工即刻考到政府officer 28k一個月 屌打晒同屆既fd
根本就係能力問題 你有能力同識諗既 去完wh就可以擴闊眼界
相反 你冇料既 你去唔去wh都係返hea工架啦

咁由佢啦

hulk 3

支持 !
出去見識下個世界 !

巴打一齊咗幾耐開始long d？ 平均幾耐會飛返hk/佢飛aus搵你？

見識乜柒都係藉口。無嘢唔開心點會借啲意走一轉。唔開心你覺得會唔關你事？搵定下個啦

我同你調轉我出年去exchange但女朋友唔想我去

肯撚定去到就食洋腸，攞埋外國護照，然後就俾綠帽樓主戴，預定劇本一定係咁

都係鐘意玩個啲
佢用過我電腦入email，一開就乜都發現曬

已經見唔小你呢D例子, 十成都會分手

同佢一齊去

我識個女仔 本身純到爆燈
直頭你會覺得佢有少少戇鳩(唔係可愛果種)
喺香港有條仔 平時就好撚sweet咁樣
點知條女去咗working holiday唔夠半年
就同條洋腸喺澳洲註冊結埋婚
喺香港條仔仲係on99咁樣

我會建議你搵過個。

你唔跟埋去條女應該會冇咗

嗰陣就係出錢出力支持個ex去做自己鍾意嘅嘢，
最後佢話搵到人生目標，
話以前同我一齊唔係做緊自己，
然後就同我分手了

如果有得調轉就好

cls最驚變成咁

你都無得阻止架啦，佢一去你地就遲早散，完架啦你地

冇騙你講真 我都WORKING HOILDAY過
港女 台妹 日本妹都有同佢地做野 而一齊住同一間屋
好快就見證住佢地比帽佢男朋友戴
即刻搵左個鬼佬男友 總知有鬼佬想溝 佢地好快受落
一來外國生活悶 二來可能想拎居留權掛
就算KEEP到都係分手收場
反而佢地同呢到識D鬼佬個個都去到結婚階段
佢地番香港同鬼佬LONG D反而又得喎
好撚搞笑 真真正正俾我睇到隔離飯係香D 呢個道理
仲要冇個人番到黎同自己個外國男友散
我而家睇番佢地FB 都結晒婚 嫁晒去外國生埋仔咯
你可以唔信

之前見到個post 個女仔想去wh，但男友唔跟佢去

一人世物一世，佢都要見識下澳洲腸架

女啫, 佢返黎之前咪各有各玩囉
返到黎仲可以一齊咪一齊囉

呢幾句好似曾相識，咁似個ex飛我嗰晚講嘅嘢咁

點解唔一齊去？

你啱，其實應該係樓主唔好阻止條女去

我同女朋友long d左差唔多兩年
其實只要大家都有心維繫 盡量抽時間出黎陪對方 傾電話又好facetime又好點都好 可以既話盡量遷就 其實好多問題都唔係問題
同埋如果時差唔差太遠既話 更加唔成問題
最多咪你訓少啲

一班人，飲下酒，自己有房，幾夜瞓都得

希望樓主搵到後路
long d 10對9對死, 淨低果對番黎香港都會散
慢慢淡出唔好咁在意就得了
點解一定要男人就女人感受?
女人唔可以為左男人諗法而唔去?

你條女決定左掉低你去果刻, 你應該為自己搵定後路了

然後5個月就生左個b

佢原本去兩年 佢條仔催佢返黎架

見識下點都好既 佢有佢玩 你有你玩既姐 唔洗咁SAD既

你有鬼佬碌撚咁粗咪可以留住佢

無謂嘈 比佢去

係佢同我分手
佢最後都係接受唔到long d

去到一個人閪痕會點？自己諗

人生目標？ 落地生根
感覺上你係佢心中都唔係太大位置

出咗去就無架啦 但你係一定阻止唔到佢
準備分手啦

我以為係自己出post，
你講嘅嘢我都同朋友講過，
支持佢吧
我女朋友7月去

我見好多人去完WH，返到香港都係打份牛工

唔好聽話晚晚視像果d 9野 兩三個星期之後就話攰 之後就

比佢去，但預咗會散

關咩事 心目中有位置就要為另一半放棄自己想做嘅野?
根本就唔應該拉埋黎講 講黎講去都係話會出軌姐
咁唔信得咪分手lo 係要用個愛字去綁架人

人生唔係得男女朋友架 自己想做乜咪去做
點解一定要二選一? 講到尾只係怕帽
講咩long d好易死 係睇你點維持姐
試下條女話去做無國界醫生義工 我就唔信成個post答案都係一樣

比定心理準備啦

如果你女朋友係醜樣肥婆，ok既

決定權唔係你度，唔通用條鐵鍊綁住佢咩

我建議你係佢去左之後媾定條女先

唔比佢去 話咁都唔信任第時好難一齊
比佢去就好大機會帽 WH 咁多台仔澳仔仲有香港仔
你女友正正常常都會一車車人溝
帽既機會係90%

BTW 都睇你女友係咩人 係要出軌既 你做乜都無用
利申 過來人 大演帽子戲法

唔係要打擊你，如果佢咁堅持要去，呢段感情都可以收得皮

咁你覺得會變成點

正啦，呢年自由，可以溝女

同女朋友食飯時傾到沈默了
睇嚟都係改變唔到 佢完全無諗過去到之後點維繫
只係見步行步咁 未去都已經係咁去到仲得了既？

你啱 最驚係有太多引誘

無謂long D
直接分手啦👋🏻

我好愛佢
我會盡能力佢維繫
如果唔得都無辦法
我淨係可以做好自己

sex holiday

佢決定果一秒你個頭就開慢慢地變綠

有無玩過二人三足

得一個人向前行會發生咩事

關係嘅維繫從來唔可能係單方面

只要兩個人方向步伐唔一致 其實收皮已經係遲早嘅事

睇開 d 啦

講咗啦樓主

佢嘅計劃入面無你架

我可以答你 係

心目中有重要位置就的確會自動放棄自己想做嘅野

只不過件事唔係迫

而係因為你 " 想做嘅野 " 已經唔及得另一半嘅感受重要

所以其實你所謂最想做嘅事永遠都係想另一半開心

愛已經幫你選擇咗 一開始就唔應該有咁大衝突出現

兩個人方向步伐一致就唔會有所謂邊個跟邊個

大家一齊行 互相指引對方

要用到個迫字 其實大家再喺埋一齊已好無謂

出嚟做野後又另一個世界，唔洗咁快覺得一定要同佢一齊，反正都係一年時間，冇咩必要特去搵佢維繫，佢番嚟冇變既咪繼續囉

和平分手 比佢去

我同男朋友一齊就快七年，long d左六年。當然我明白你唔捨得，但係只要大家對段感情係認真同成熟嘅，分開再遠再辛苦都無關係。一個人個心唔係你度就算係你身邊幾近都無用。同樣一個人會唔會偷食，同long唔long d都無關係。

如果你認為佢係啱嘅人，千祈唔好因為咁就放棄。

個心實會唔開心既，不過支持另一半好重要
如果真係好愛對方，實會堅持到

其實我都好想去
但係唔知男朋友點諗
不過其實我地開始左無耐
我有旁敲側擊過
但係佢係外國有啲唔係幾好嘅經歷 都幾大陰影

唉 我都唔知呀 見步行步

咁唔去WH=井底蛙？
咩思維

要分和 即係無緣份
挷都挷唔住
在香港 都可以發生

喺真愛嘅絕對唔會捨得離開你，除非冇得揀

在外地多誘惑，要帶眼識人，唔好誤入歧途！

一早綠左，she try to Black.

係乜野 你依種人就真係戀愛大過天
一分手就喊苦喊忽lo
愛情係人生嘅1part 同其他部分係相等
而唔係大過曬所有野
為愛情去放棄目標(當去wh係佢暫時目標) 係冇錯
但去實行自己嘅目標都係冇錯
冇需要講到要做自己嘅野就係冇咁愛對方
咩野邏輯黎 愛唔係鬥犧牲得多先展現到

自動放棄自己想做嘅野？
所以咁多人分手就好似天跌落黎咁
因為一拍拖就冇左自我 就係依啲咁嘅思想

兩年都做農場？

當有一日你體會到一段關係已經唔能夠用生活嘅一部分嚟形容

明白到即使你嘅目標再高再遠

你都永遠唔會遺忘為一個人預留位置

你就會明白我指嘅係乜野

當然我相信有愈嚟愈多人其實唔需要有呢一種關係

樓主女朋友或者都係

睇清楚自己追求乜野 睇清楚別人追求乜野

咁咪得囉